選舉事務處：唔會舉行公眾諮詢大會

之前電郵要求延長諮詢期 同 重新安排諮詢大會

今日收到以下回覆：

推

選舉事務處係冇延長諮詢期㗎！

大家記得喺7月10號（下星期三）或之前電郵至 eacenq@eac.hk

或者係傳真25111682

梁天琦: 屌你老母呀馮燁

Respect

講錯咗，應該係「選舉管理委員會」

塞爆佢個email

海港中心10樓

RESPECT

大家記得要將自己嘅 諮詢文件留個副本